[打倒fake news] 再入機場

3毛5毛散水流料滿天飛, 證明方向正確.
中伏走咗嘅或者未入嘅, 我地機場見.

各位手足記得遮右眼

推

大家琴日呢個時候女義士隻眼冇咗, 更加需要入機場

入機場

連仔一出招，散水撚原來係政府臥底

支援係機場手足, 人越多越安全.
女義士視力唔可以犧牲得不明不白

機場見

認錯

機都Cancel哂 聽日再去啦

柒咗要認

光復香港